出街買野飲中意極速飲完定揸住係手得閒先飲？

發覺自己會極速飲完，快快手飲完掉左佢，好憎揸緊個樽/盒周圍走，否則手揸電話又揸樽會好唔方便，野飲擺係袋到又驚漏汁出黎

會極速飲完掉包裝：正評
一路行一路揸住，得閒飲幾啖：負評

飲兩啖就算

拎住支野好煩

正評

正皮

極速揸住

出鋪頭前飲晒佢

飲完先去比錢

係收錢面前飲哂佢 順手叫佢幫我丟埋

係m記飲人地飲淨果啲可樂